有冇人 好後生已無無慾無求 看破紅塵

對異性已經唔會好似讀書果時咁
已經冇乜心動既感覺
身邊既朋友 係咁去旅行 見識世界
自己又冇乜特別地方想去
有朋友返幾份工 儲錢買樓
自己又唔想做樓奴
真係好似成佛咁
唔追潮牌 唔追電話 唔追車
唔追女 唔會特別拎去食好野
人工除左家用 好似冇乜點用錢
儲埋放銀行唔知做乜鳩

人生到底為左咩

我都係咁

菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃？

無慾無求在鬧市夜遊 成為終身戰友

一樣

俾晒d錢我ok?

唔好咁痴線啦大佬
要留都留俾屋企人啦

咩慾望都冇
人生會唔會好悶

最可悲既係 唔知自己為咩努力
人地為樓 為旅行 為女
自己就乜都冇動力

你出世就係咁定一段時間係咁？
有d人過左段時間就唔會咁諗

無任何興趣？

你已經否定左自己個標題

留俾屋企人係出於責任感

返左幾年工就係咁
放假都想攤係到唔郁

未grad,同你一樣

做生不如做熟

你開始返工就更加嚴重
冇目標 冇夢想 冇抱負
同少林足球 周星馳講既咸魚一撚樣

份人冇咩興趣 冇咩目標 冇地方想去。
其實我地係咪有病先咁頹，好想好似其他人咁有個理想去爆去奮鬥。

我讀到三年班果陣突然唔肯返學
係到諗讀書黎做咩，覺得好唔開心
呢d問題應該成世都跟住我
你應該無我咁嚴重
過左段時間應該會好d
或者因為未搵到女朋友

咁你算咩無慾無求，看破紅塵？

屋企人都係你塵緣之一，
而你想留俾屋企人咪一種慾望囉

其實你只係中二病

咪係囉，依然執著

紅塵都看破仲講咩責任？

咁點解會有責任感？